覺唔覺11月已經唔知做咩好咁

大家快啲brainstorm下

組工會，全民三罷

點會

慶祝聖誕

休息 區選後再日日開花

打狗

有工會，有組織，有宣傳，就有

連遊行都開始少人，罷工好難夠人參與
只會露出底牌

好耐都冇和你shop過啦

11月最大和理非活動，區選。

早排係幾時？
85大家試左一日“罷工“效果唔錯，雖然當日有部份人係請假“罷工“，同埋係“被罷工“
我地要做嘅，係全民罷工，要成立工會，有一舊錢，可以出返糧比罷緊工嘅手足，
我可以隨時罷工，但有好多人都唔得，所以需要工會幫助

自己香港自己救，唔係因為人多，所以先行動，
係要反抗所以行動

致樓主

有大把嘢可以做
1. 每晚十點大嗌
2. 先係每星期四買黃店，之後日日買，創造黃色經濟圈
3. 星期六日有集會就出
4. 打twitter國際戰
5. 捐錢，唔理你捐612，星火，定教會
6. 做文宣
7. 練跑

唔係想放負 不過何妖單野 加上之前吹風
覺得垃圾政府出手段延期/取消區選
或者直接加1更多鐵票/做手腳

Be water去打仗，
由只打星期六日，變到每日都打，罷買藍店，
爆買黃店，你幫襯左光時未？
唔太方便比錢買嘢嘅，你每晚大嗌左未？

support

準備同佢哋做冬

而家防暴狗都唔驚你, 直衝入商場拉人打人.......
點算...

街坊裝

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

區選